求Switch 家庭plan成員

有無家庭plan 未滿？
我轉數快比錢。

我都想夾，留兩個位可以嗎？

已join, thx